冇潛力，冇實力，冇動力。

與其自稱食屎狗，倒不如說我是一舊屎。

No...應該是屎中的屎蟲....

屎蟲咪又係食屎

食屎狗同食屎蟲又好大分別喎

兩者都是食屎大 不用分那麼細

剛才諗到，屎蟲都會有求生意志，屎蟲都十分努力...

我向屎蟲鄭重道歉，對不起，我不如您。